PRODUCE 101 JAPAN 討論區

日本初！由國民製作人決定的男子團體選秀開催
PRODUCE系列由韓國公司Mnet開始推出，而PRODUCE 101 JAPAN就係日本版

國民製作人代表係吉本興業嘅岡村隆史同矢部浩之

16歲以上至30歲以下，素人都參加得
但唔可以有所屬公司
報名截止於5月31日

2019春天播放
官網：

有人嘅話我再考慮po啲已報名嘅人俾大家睇下

好慘，邊度都冇熱度

依家播緊produce x101仲邊有人睇日本版

分組時應該聽到好多j家既歌
又易唱 d舞又hea

但J家好似冇乜有rap嘅歌

海外都算，連日本人都唔睇好
仲見到有人話反正出唔返WANNA ONE咁嘅隊伍

算啦，介紹下一個我有少少印象嘅

西野龍太（22歲）

大阪出身，身高174
興趣籃球 + 唱歌

為咗參加PRODUCE同avex解咗約
以前係舞台劇演員

2017年4月為止係Kansai Boys Project成員
2018年出演過名為「我的年下王子」（戀愛綜藝）

ig：
佢自拍濾鏡有啲重想睇真樣可以揾節目望下

出道跟邊間公司?

冇提及，但日版應該主要都喺日本活動，跟吉本機率比較大

原來有日版

但冇咩聲氣，希望唔好糊

下面開始po嘅都係得名同相，冇任何資料

涼

瓜田拓哉

溝部

石田健

ともや

ひろ
個樣有啲怪

KATSUMI

松井海時

りき

kaito，185cm

IBUKI

果然靚仔係唔會參加選秀